點解大陸唔拍尋秦記

金庸都拍到爛哂

大陸有套神話

你真係睇少大陸人

已經拍左, 連右都播完

拍撚左啦,仲有埋外星科技

垃圾到傻 連大陸人都屌 睇返古天樂版

上年先拍完 爛到仆街
本身尋秦記18+ 又一夫多妻
大陸和諧晒拍碌撚

留比古天樂

咩無ar？
拍到項少龍識出螺旋丸tim

個人原著黨, 古天樂嗰套雖然改到九彩但都有d亮點, 呢套改得更九彩之餘真係近乎0亮點可言 (趙穆算ok)